畢爾包買斷死敵皇家蘇斯達中堅恩尼高馬天尼斯

呢單仲爆過屁馬轉會psg

岩岩曼城買斷左件拿樸達
轉頭畢包買人，估唔到佢買斷死敵既球員
冇睇西甲手足，可以理解為曼聯直接賣利記球員就差唔多

呢單仲爆過屁馬轉會psg

岩岩曼城買斷左件拿樸達
轉頭畢包買人，估唔到佢買斷死敵既球員
冇睇西甲手足，可以理解為曼聯直接買利記球員就差唔多

之前傳過好多隊 估唔到

呢個真，早排傳曼城巴塞會買
點知走出隊你估都估唔到

佢係巴斯克人咩

係唔係都係巴斯克人

皇蘇青訓

係

"I wish you the worst, traitor."

Real Sociedad fans react in anger as Iñigo Martínez joins bitter rivals Athletic Bilbao - sqwk.at/InigoReact

The new Figo

真心好反骨
球會點會肯放

佢利用球會無權干涉解約金走去畢包真係極25

轉投巴斯克獨立陣營

而且走又唔係冇人要
唔去傳聞既巴同鏝
正路應該去高一級球會
例如祖記多仔車仔熱狗
但竟然去同級仲係死敵既畢包
諗極都路明

同巴斯克人同聲同氣掛
皇蘇8x年開始用非巴斯克人

佢地個死敵關係好似阿熱咁
兩者好憎對方
Even 賣人比皇馬都唔買隔離友
所以幾多億轉會都唔夠呢單匪夷所思

咁睇啦，畢爾包無左laporte要買返個中堅
但一定要係巴斯克人，唯一選擇只有皇蘇巴斯克人同javi martínez
咁岩inigo 想去包包咪成事

期待黎緊巴斯克打吡有咩睇

豬頭

錢

錢 畢包人工一定唔會多過英超

巴斯克

我反而一直好奇巴斯克同加泰隆尼亞關係如何

畢爾包盛傳出雙倍人工